%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\bf {Empresa:} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación }  & {\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{|p{6cm}|}{Descargar Archivo} \\
\hline 
\bf Codigo: & CU15  &\bf Fecha: & \\

\hline 
\bf Autor(es ): & Edgar Andrés Moncada    &  & \\

\hline 
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Permite a un Usuario Registrado Descargar los diferentes Documentos Digitales almacenados en el Sistema} \\
\hline 
\bf Actores: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Usuario Normal, Catalogador, Administrador} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Haber realizado una consulta del Documento y seleccionado un resultado} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c|} {\bf Actor } & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
\begin{itemize}
\item[1. ]. El Usuario Registrado inicia el caso de uso al seleccionar la opción Descargar.
\item[3.]El Usuario Registrado ingresa el nombre y selecciona el lugar donde almacenará el documento.
\end{itemize}
} 
 & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
 \begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra una interfaz para seleccionar el nombre y el lugar donde se almacenara el documento.
\item[4.]El Sistema almacena el archivo.
\item[5. ]. El Sistema muestra una notificación de que se realizo el procedimiento correctamente y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
 \begin{itemize}
\item[1.] El Usuario no elige ningún lugar para almacenar el Documento y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} &
 \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  {}\\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ El Sistema almacena la fecha, el tipo de usuario y el documento que fue descargado. Se almacena el Documento Digital en el formato en que se encuentra almacenado.} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{No se puede acceder al repositorio donde estan almacenado los Docuemntos Digitales del Sistema.} \\
\hline
\bf aprobado por : &   & \bf Fecha &  \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} 
